你班仆街係咪真係仲要咁撚廢被罷工

再次有前線為左你地食埋實彈啦
你班仆街係咪仲撚要被罷工呀?
罷工只要有個人意志就做到
你地係咪真係咁廢????
永遠有前線受重傷甚至死你地先會團結一日???

點呀縮返晒入老母西定返左工

出黎講句?

不願面對?

有啲仲要屌地鐵好順 公路快過平時
有啲承膽就自己做起啦屌

你自己癈無人請就收la

好撚嬲
你到底要我點樣否認你地當前線condom???

我就有工返既
唔似你呢d垃圾

好似你咁成功讀完毅進月入三萬但係連個「廢」字都唔識寫？

想點?發表下

大陸仔 你老母俾習近平屌呀

Show Blocked User - 千萬窮能
你五毛狗黎咋

已擺

情緒有問題就唔好上連登

出黎幫拖呀 屌曬你地老母

「癈」柴 收嗲啦
on9仔字都唔撚識
請你嗰個同你一樣咁撚廢

佢老母俾狗屌咋

300萬人罷工勁，定500萬人被罷工勁

blocked

講緊想罷但又要被罷工嗰班freerider呀

咁300萬人集體罷咗未？

我代表其他人答

係

香港既核心價值係返工，唔係自由

請面對真相

300萬人
但有299萬要被罷
咁有撚用咩

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

我一早知前線係condom呢個事實
不過班freerider永遠唔敢認繼續消費前線勇武

前線胸口中3槍 都唔可以令香港人罷工一日
我都唔知仲有咩可以做……

就算唔幫手主動塞
起碼都一齊主動罷先啦

真
但就永遠一堆又唔罷又要塞但自己唔落手塞

仲要問返點解邊度邊度點解咁順
屌你老母臭西

有d語氣仲好似好唔gur咁
點撚樣先你班freerider???

點先可以團結到香港人。。。

雖然我罷工會累到人，但已罷

返工

推

返工啦繼續，成班奴隸

工已罷，成間公司得3個人罷工

用AL掛？

屌完人會多啲人罷工我都屌啦

要考midterm呀唔考冇分

我係港奴

姐係前線真係condom啦
咁我屌鳩你班撚樣虛偽都得掛

冇人想知，躝

屌你我都有罷工，虛乜撚野偽
罷工一向都係自發，邊有得屌返黎

驚嘅咪話危險返唔到咪得，請一日假都多多借口，又話出咗門口先睇下塞唔塞先算

sorry太激動
唔屌返黎咁今日手足食埋彈又換唔換到返黎?
如果換唔到，點否認前線係condom呢個事實

呢班垃圾唔塞咪返工
塞咪考慮下唔返
然後就可以保住自己份工

現實係罷工未係時候，你睇人地罷工係工人起義，之後大學生和應，各界再配合。
但香港地工人就冇公會手停口停，罷工就奶曬共屌鬼…

咁都未係時候??我知有人搞緊工會
但今日發生既事，真係仲要等工會??
係咪因為真係咁多人當前線condom所以搞唔起

現實出面個狀況就顯示未係時候啦
香港經濟又唔差，失業率又唔高，過咗咁多年安穩生活…邊搞得起罷工
上次罷工都成功過今次，但上次和理非付出就冇人宣傳冇人承認，點會有下一次

無番

前線今日既士氣將被返工撚擊潰

其實已經死咗好撚多

稍為有啲智商嘅人都知

如果去到今時今日仲話冇死過人嘅咁你不如話冇猶太人大屠殺，六四冇坦克車喇

死幾多人都唔會團結

agger

嗰d仲收收埋埋港豬可以逃避
今次呢???

一早block撚左你個傻閪五毛

垃圾港豬

真 和你塞根本唔應該出現
香港人唔係要罷工都要人地幫你啊嘛？

人人都要塞路先肯罷
咁我地玩完

唔可以習慣啊死港豬

五毛死全家

blocked

哦發悔氣有用咩

分化撚

一早已經知前線變condom
香港人freeride愛返工

發唔發都冇用
咁點解唔發等自己唔洗咁辛苦屈住係個心??
唔發就可以令多d人醒我願意死忍

同意 每人行一步
社會一大步

最難聽嘅係有啲人承受唔到自己罷工
但又想沾光環「被罷工」
先喺手足阻唔到交通嘅時候鬼剎咁嘈
因為咁代表佢哋要繼續返工、冇咗個光環

都啱無謂辛苦自己

乜仲有人未block佢

一班自私撚

罷工係要一個個界別去出聲先有影響力

現有無機制被幾多人block就無咗個帳號？

一定要廣傳

全部唔知點塞好嘅巴絲 依加即刻係爛交通燈嘅路到 一有車行就過馬路！！！！

好似冇 如果有都唔會work

Why

個個都有難處，罷咗工果啲唔會比說話比冇罷工嘅人聽

宜家連登咁多5毛 如果佢地集體惡意block人咁點

罷左

大佬啊 罷唔到 未SL囉 有幾難啊

sl

可惡！

字都唔撚識，返支那啦垃圾

當然應該有好方法可以控制到
不過我諗唔到

我睇完呢個po決定唔再排20min 先郁到300m 既長龍，轉身走去食返個M記先

中槍手足唔好有事呀，要好返呀

團結一日？你講緊笑？

錯晒 有前線死我地都唔會有團結既一日

we are港豬 we like返工

就算係5毛我都唔會block
要狙擊佢慎防帶風向

港豬表示番工大過天

we hker(返工)

香港人 ! 返工!

撑你大便巴

香港人 返工

樓主真係慘，講事實都俾人屌